大阪溫泉旅館介紹+必食推介

嚟緊一月請阿媽去大阪旅行，兩個都第一次去

行程嗰啲都大致plan好哂，阿媽想去浸溫泉
所以決定day1 一落機後就去溫泉旅館，但係唔知邊間正，有冇巴絲打有好介紹

另外喺大阪有咩係必食？ (住近難波站)

Pablo芝士撻

福太郎大阪燒
係心斎橋咋好近

梗係金龍拉麵啦，未食過唔好話比人聽你去過大阪，會比人笑

我都一月去

金龍好麻麻咋喎